/* 
  Localizable.strings
  uPic

  Created by Svend Jin on 2019/6/8.
  Copyright © 2019 Svend Jin. All rights reserved.
*/


"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "是的";
"Warning" = "提醒";
"Continue" = "继续";
"Example:" = "示例:";
"Off" = "关闭";
"APP Name" = "APP 名称";

/* 成功通知标题 */
"Successfully" = "成功";
/* 上传成功通知标题 */
"Uploaded successfully" = "上传成功";
/* 上传成功通知副标题 */
"URL has been copied to the clipboard, paste and use it!" = "URL 已复制到剪切板, 快去粘贴使用吧!";
/* 当前上传任务还未完成通知副标题 */
"The current upload task is not complete" = "当前上传任务还未结束!";
/* 上传失败通知标题 */
"Upload failed" = "上传失败";
/* 导入图床配置失败标题 */
"Import failed" = "导入图床配置失败";
/* 导入图床配置失败内容 */
"The configuration file is invalid, please check!" = "配置文件无效, 请检查!";
/* 导入图床配置成功内容 */
"The configuration has been imported, please check and use!" = "图床配置已导入, 请检查并使用!";
/* 导出图床配置失败标题 */
"Export failed" = "导出图床配置失败";
/* 导出图床配置失败内容 */
"No exportable hosts!" = "没有可导出的图床配置!";
/* 导出图床配置失败内容2 */
"configuration export error!" = "图床配置导出错误!";
/* 导出图床配置成功内容 */
"The configuration file is exported successfully, Do not modify the file contents!" = "配置文件导出成功, 请勿修改文件内容!";

/* 复制的文件不存在 */
"The file does not exist or has been deleted!" = "复制的文件不存在或已被删除!";
/* 文件格式不支持 */
"File format not supported!" = "文件格式不支持!";
/* 文件大小超过限制 */
"File is over the size limit! Limit:" = "文件大小超过限制!限制:";
/* 图床配置存在问题, 请检查 */
"There is a problem with the map bed configuration, please check!" = "图床配置存在问题, 请检查!";

"App is already running" = "uPic 已经在运行!";

/*匿名上传*/
"The file will be uploaded anonymously to" = "文件将匿名上传至";
"Upload via uPic" = "使用 uPic 上传";
"Right click to cancel the current upload task" = "右击取消当前上传任务";

"Did not get the file URL" = "没有获取到文件URL";

/* 状态栏菜单图床 */
"Host" = "图床";
/* 状态栏菜单输出格式 */
"Output format" = "输出格式";
/* 状态栏菜单上传前压缩图片 */
"Compress images before uploading" = "上传前压缩图片";

"Reset User Preferences?" = "重置用户偏好设置?";
"⚠️ Note that this will reset all user preferences" = "⚠️ 注意这将会重置所有用户偏好设置";
"Continuing will lose unsaved data. Do you want to continue?" = "继续会丢失未保存数据, 是否继续?";
"Import host configuration" = "导入图床配置";
"⚠️ Please choose import method, merge or overwrite?" = "⚠️ 请选择导入方式, 合并还是覆盖?";
"merge" = "合并";
"⚠️ overwrite" = "⚠️ 覆盖";

/* host -- start */
"Region" = "区域";
"Bucket" = "空间名称";
"Operator" = "操作员";
"Password" = "密码";
"Access Key" = "Access Key";
"Secret Id" = "Secret Id";
"Secret Key" = "Secret Key";
"Domain" = "域名";
"URL suffix" = "网址后缀";
"API URL" = "API 地址";
"Method" = "请求方式";
"File Field" = "文件字段名";
"URL Path" = "URL 路径";
"Bodys" = "Bodys";
"Headers" = "请求头";
"Owner" = "用户名";
"Repo" = "仓库名";
"Branch" = "分支";
"Token" = "Token";
"Username" = "用户名";
"Cookie Mode" = "Cookie 模式";
"Cookie" = "Cookie";
"Pic Quality" = "图片质量";
"Other fields" = "其他字段";
"Header Data" = "Headers 数据";
"Body Data" = "Body 数据";
"Client ID" = "Client ID";
"Save Key" = "保存路径";
"Use CDN" = "使用 jsDeliver CDN 加速访问";
"Version" = "版本";

/* host field placeholder */
"Get API Token" = "获取 API Token";
"Get Client ID" = "获取 Client ID";
"Never created Client ID" = "没有创建过？去创建！";
"Created Client ID" = "已创建？去获取！";
"Operator name" = "操作员名称";
"Operator password" = "操作员密码";
"Just the repo name, not the repo URL" = "只需要仓库名称, 而不是仓库连接";
"domain:https://xxx.com" = "访问域名:https://xxx.com";
"Can be empty, there is a default domain" = "可为空, 有默认域名";
"The path to the URL field in Response JSON" = "返回 JSON 中的 URL 字段的路径";
"(optional),When filled, URL = domain + URL path value" = "(可选), 当填写时, URL = 前缀 + URL 路径值";

"Save Key Tips" = "支持 {year} {month} {day} {hour} {minute} {second} {since_second} {since_millisecond} {random} {filename} {.suffix} 等变量。比如: 上传的图片为 uPic.jpg, 设定为 “uPic/{filename}{.suffix}”, 则会保存到 “uPic/uPic.jpg”。";
"Suffix Tips" = "访问时追加的后缀, 不影响上传。可用作对象储存的图片处理样式等等...例如: !w 代表获取加水印版的图片。";

/*host type*/
"host.type.-1" = "自定义";
"host.type.1" = "SMMS";
"host.type.2" = "七牛云 KODO";
"host.type.3" = "又拍云 USS";
"host.type.4" = "阿里云 OSS";
"host.type.5" = "腾讯云 COS";
"host.type.6" = "GitHub";
"host.type.7" = "码云 Gitee";
"host.type.8" = "微博";
"host.type.9" = "Amazon S3";
"host.type.10" = "Imgur";
"host.type.11" = "百度云 BOS";

/* weibo quality*/
"weibo.quality.thumbnail" = "缩略图";
"weibo.quality.mw690" = "中等大小";
"weibo.quality.large" = "原图";

/* smms version */
"smms.version.v1" = "匿名版";
"smms.version.v2" = "付费版(注册用户)";

"Validate" = "验证";

/*eroor message*/
"Upload failed, please check the configuration!" = "上传失败, 请检查配置!";

/* cli */
"Path and URL of the file to upload" = "待上传的文件路径和URL (最少一个, 以空格分隔)";
"Output url format" = "输出的url格式, 支持 url、html、markdown(md)、ubb";
"Turn off error message output" = "关闭错误信息输出, 并且在文件上传失败后输出原文件路径";
"Print this help message" = "打印帮助信息";

/* cli error msg */
"Invalid file path" = "无效的文件路径或链接";
"Total paths count" = "共 {count} 个文件路径和链接";
